Tag UL - lista nao ordenadas

OL - lista ordenadas

span - utilizar me uma pequena area

div - utilizar a largura total da area

table - tabela

tr - table row, linha da tabela

th - table head - titulo de cima

td - elemento "dados" que vai na tabela

thead - tudo que for titulo fica dentro desta tag

tbody - tudo que for dados fica dentro desta tag

caption - titulo da tabela

placeholder - mostrar alguma mensagem de fundo exemplo

required - campo deve ser preenchido, obrigatorio.

select - campo que tem multiplas opções.

*-----------------*
SELETORES

* = seletor que seleciona TODOS os elementos e aplica o estilo.

li a = seletor de DECENDENCIA, que aplica o estilo na tag que esta dentro de outra tag.

li > a = (>) seletor FILHO, que aplica estilho quando a tag for filho da tag pai.

h1 + h4 = seletor ADIACENTE, no exemplo todo h4 que vier depois de um h1.

a[href='recibo'] = seletor de ATRIBUTO, encontrara a ancora do atributo href no exemplo.

li:nth-of-type(2) ou (odd = numero impar) = seletor de forma mais especifica, no exemplo seria todo segundo li que esteje na listagem dos li. 

border: inherit = herdar a mesma borda do pai.
==============================

*----------Flex Item*----------*

flex-basis - tamanho basico do item.

flex-grow - crescimento do item sem fazer com que eles quebrem 0 ou 1.

gap: 10px 15px; - espaçamento entre os itens.
*---------Grid------------------*

display: grid; - preencher todo o tamanho disponivel na tela

grid-template-columns: 25% 50% 25% ; - definição das colunas.


